[日常抗爭]拒絕幫襯藍色商戶

首先就係入呢度

喺你部電話save呢個google map，你可能日日都要用
幫襯任何食肆之前，務必確保你眼前嘅就算唔係黃色，最少都唔係藍色商戶
連鎖店另外睇list

如果係藍色商戶唔駛幫襯
最好話埋俾身邊嘅人知，包括陌生人，分分鐘佢就係一個唔知頭唔知腦嘅義士

善用Airdrop都好有用

大膽嘅大大聲叫: 「XXX係藍絲嚟㗎，唔好幫襯呀!」
當然叫完要即閃

宜家出街跟住個map黎搵食
發覺黃店好食既機率係9成以上
份量足 味道正 服務好
有良心既人做生意係正路好多

呢套理論喺灣仔區基本上都成立

原來可以save落google map
之前弱智成日要再check文宣
唔該曬

仲有垃圾錦麗

推 大家記得用